唔洗再傾拜定皇了

今年係李城的奇蹟，2年就可以指撚住英超尼笑

收聲啦臭g

希望你地尊重自己，尊重李城，尊重他人

即下口得啦屌你老母

Vardy>>>griezmann

收皮啦 李城不值一提 垃圾隊 馬體會輕鬆大炒